有冇人法國仇思達開始冇貨賣？

熱畜開始冇野好屌
就撩鳩個過氣政棍長毛
撩人又唔敢打電話比人

益友將會全面退場

都冇曬攻擊對象

得罪講句
打電話比佢既人同埋佢自己本人
都係痴撚左線既毓粉

仇思達成日拎個1000幾view打飛機
得罪講句佢行出街都冇人識啦

長毛係仇思達個facebook到鬥屌緊
屌左三個鐘了

仲屌緊，仲未屌完

之前無啦啦搞鳩浸大山神陳樂行都夠戇鳩
人地反普教中咁多年早過任何人
攞黎講

仲要俾人踢爆原來有幾千個 Like 竟然來自非洲

真係打俾饅頭

嘩屌你痴撚線

好搞笑

長毛出哂醜
樓主唔好喊

饅頭雄發神經

咩第四世界?

好似個失智老人咁

樓主死熱狗

佢本身都無貨

真係好撚醜堂堂前垃圾會議員, 完全係冇論述, 一味叫人收皮同含撚

長毛賊棄甲曳兵

其實係議會都係咁
嘩眾取寵
但大家見係反對派實企係佢果邊

長毛出撚晒醜

長毛痴咗線

恥笑樓主

一個網民都仲好口才過長毛，長毛賊好去收皮啦。

長毛都救唔到你了 仲筒多樓主幾刀
樓主敗走

搵錯對手啦
一個19台開live有成千五人睇你都敢惹

樓主呢

人地打左去啦wo

90人對千五人

應該係樓主d傻仔軍師睇少人

笑左

法國 熱狗同長毛狗一樣無貨

冇聽，有冇巴打講下咩事

仇思達打比長毛
長毛一味叫人收皮又話人無資格同佢講野
總之長毛就無point

亨利phone in緊

多人定少人睇唔係問題 但你堂堂一個前立法會議員 淨係識粗言穢語謾罵

投個咁既人幫你爭取民主

佢個page就係無神論者的巴別塔

我都有睇 日日都屌泛民

仇思達有冇串9返佢

好想聽返

咪就係問佢「仲有冇第二句」

長毛賊多咗句：含撚啦

食屎啦 收皮啦 含撚啦

長毛 點解佢仲唔退休

靠食政治綜援維生，點退休呀

冇議員做之後佢撈D乜

繼續食71、平時捐錢畀社記啲政治綜援囉

十幾年既人工好似話供左落D月供保險定基日plan, 依家個個月有糧出

冇左議員果舊錢差好遠

原來有留返

你有五百萬係手，買債收息，已經可以自製每個月兩萬既永久年金啦
長毛咁多年儲到既點止500萬

真心唔知佢呢排搞咩，同個後生仔鬥
贏左你又唔光彩，輸左直頭柒到喊

五短身材果個係村長啊，即係你格離果個短人黃浩銘
長毛係咪飲撚醉咗講野1999咁淨係識叫人含撚

應該再夜d先打比佢，等佢真係醉撚晒聽佢講野應該仲正

呢個笑q死
水貨之父

都唔響佢度，捐左去抗爭基金咁多年無用
你估佢退休D錢會去邊

36:55 開始

成日叫人含撚 收皮 唔你邊位
饅頭雄仲識講咩

聽左, 長毛成個傻佬咁, 比人撚到仆街

淨係識叫人含撚，笑撚死人

好明顯個長毛已經痴撚咗線
人地問佢水貨客問題
佢問返人咩叫第四國際
人地一路問緊條問題
佢係咁鳩叫問呀 問啦 問啦

樓主含撚啦 含撚呀！我叫你含撚呀死熱狗

樓主應該冇諗過個post最後係咁

長毛變咗失智老人 玩撚完

嘩屌走去share益友profile picture起人底，疑似玩白色恐怖，長毛賊你唔撚係呀嘛

真架？
有冇咁弱智

神駒Facebook有曬圖

法國熱狗同廢土一樣無貨賣

比熱狗更加廢
飯民竟然要主帥親自出馬

痴撚線 神駒轉撚咗條仆街長毛賊個profile picture
條仆街真係即刻走去share ,真係仆街冚家鏟嚟 失智老人

根本條長鳩毛讀過幾本托洛茨基就話自己係社會主義革命家，人地笑9你托共產黨大腳，你就係咁9叫問人乜野係第四國際，9唔撚搭8，你係托派點解同五星旗影相，點會唱共產黨影相呀，睇下托洛茨基點解成立第四國際先啦

樓主好柒